# ROCKSTAR GAMES



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Американська компанія-розробник та видавець відеоігор.

- **розробник &#128422;**: Take-Two Interactive Software, Inc.
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.rockstargames.com/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.rockstargames.com/downloads)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
